window.quizData=[
    {  //Q1
        question:"お薬ができるまでその<b><u>待合室</u></b>で待っていてください。",
        a:"たいごうしつ",
        b:"だいごうしつ",
        c:"もちあいしつ",
        d:"まちあいしつ",
        correct:"d",
    }, 
    {  //Q2
        question:"<b><u>下着</u></b>のうりばは階段を下りたところにあります。",
        a:"かちゃく",
        b:"かき",
        c:"したき",
        d:"したぎ",
        correct:"d",
    },
    {  //Q3
        question:"<b><u>十分</u></b>な理由がなければ、会社を休みません。",
        a:"じゅうぶん",
        b:"じゅっぷん",
        c:"じっぷん",
        d:"じょうぶん",
        correct:"a",
    },
    {  //Q4
        question:"彼は人にとても<b><u>やさしい</u></b>。",
        a:"易しい",
        b:"簡しい",
        c:"優しい",
        d:"善しい",
        correct:"c",
    },
    {  //Q5
        question:"昨日近くの公園では小さなコンサートを<b><u>行い</u></b>ました。",
        a:"いい",
        b:"つかい",
        c:"はい",
        d:"おこない",
        correct:"d",
    },
    {  //Q6
        question:"<b><u>卒業</u></b>してもせいじのけんきゅうを続けるつもりです。",
        a:"そつぎょう",
        b:"そつきょう",
        c:"そぎょう",
        d:"そっきょう",
        correct:"a",
    },
    {  //Q7
        question:"<b><u>もり</u></b>の緑を守らなければならない。",
        a:"森",
        b:"林",
        c:"樹木",
        d:"森林",
        correct:"a",
    },
    {  //Q8
        question:"うわさが口から口へと<b><u>つたわる</u></b>。",
        a:"番わる",
        b:"伝わる",
        c:"進わる",
        d:"推わる",
        correct:"b",
    },
    {  //Q9
        question:"<b><u>こうちょう</u></b>先生は今日こうぎをしてくれました。",
        a:"学長",
        b:"校長",
        c:"教長",
        d:"兄長",
        correct:"b",
    },
    {  //Q10
        question:"彼女は<b><u>しんせつ</u></b>で心がやさしいです。",
        a:"親熱",
        b:"熱心",
        c:"親近",
        d:"親切",
        correct:"d",
    }
];
